[巴][#BartomeuDimiteYa] 皇家馬德里對巴塞隆拿

5PM

456吧

Until we die

大敗吧巴塞

我們在球場吶喊！

Barca!!!

Official 📃 |
Squad List for El Clasico.

✅André Gomes i Aleñá

🚑Iniesta, Vermaelen n Rafinha

❌Arda, Munir, Samper,Marlon n Douglas [Spiral]

we will make it

屌聽朝日本時間6點am
唔知起唔起到身

6點比較好 訓醒睇

其實我真係唔覺得屌老虎同dso 好過毒撚

其實係
不過都係好早
驚起唔到身

訓乜鬼 直落啦

Ur in Japan too?
Me Tokyo

WEAK

Same Turan其實係勁 不過Turan又肥又30了 最緊要Turan好似自我放棄咁 friendly match so hea

我係大阪
你都係到?

我係東京 起身要手機睇

開notebook睇
但好想訓晏啲

You地有得去旅行

咁多手足今晚拎定D備用

做咩啊whole wing b

Sick jor 睇唔到波
Ho week

辣殺

早2日落左去轉全翼 真係轉到🤣🤣

Sick then sleep la

岩岩訓醒

係你唔信me

📊|Barca have not won any of their 6 Clasicos at Santiago Bernabeu in Supercopa (D1 L5), conceding at least 2 goals in each game.

等睇大炒

被人

輸還輸，咪撚出av呢條廢物pls

黎撐佑b

聞到反cup味道

有冇link

有冇陣睇

352

算撚數啦

輸一球收貨了

352

馬斯右中堅

一嚟就平安鐘

要點先反cup到
有冇咩作客入球果啲

華維迪好廢

又係阿辛斯奧

繼續訓

On9點會冇反應

廢到

繼續訓先

Crazy

on99

352都可以咁空

Asensio

痴撚線

有冇人知

達仔做乜

繼續撐達屎

痴撚線，撲都唔撲

冇可能的

有冇掂過波

入10球啦 反正後防都失返

俾人456了

訓得

352都空到打少兩個咁

352中場都猜唔到食屎啦華維迪仲廢過安蛇

真係可以456了

係廢到唔識踢咁既

拉莫斯真係狗黎

點解delofeu同asensio差兩班波

冇左隻左翼差得遠
輸多三四球啦屌

個352係咪冇練過

皇馬皇朝正式開始

前兩年開始左

到底踢緊啲咩

預左架喇
但依加最大問題係班友無火

廢撚到 逼一下就甩

搶唔到波

影帝做乜撚野

352個2都未見過

陰公 七喜都冇咁柒

又點呀影帝

個波都運唔到上前

成隊都唔想踢咁

so9單人反擊

尼馬太重要

快啲買dembele or hazard la

打352 美斯都要企都咁後先有波掂 我屌你老母咩

唯一活力

其實點先算阻人前進

佢又勤力又好波
而家睇下cavajai輕鬆到

so9一場比一場沉

352個2係咪高美斯

下半場放定semedo練波都得

messi

So9含撚啦

So9未食藥咁喎

真係打美斯一個

渣

唉so

就講今場美斯仲可以爆多幾多次

so9....

波車

哨牙蘇踢緊乜呢

收皮啦asensio

成隊都叫完雞黎

so9傳球成過過一次未

咁嘅急攻節奏 60分鐘就收皮

feel 到 so9 又會-6入波

屌

要燈咁多場先入一球？

9猜

成隊巴狀態好撚差喎

下下反擊都打到

對面多跑到 我地就企住踢

人地後備仲勁過我地正選

華維迪識唔識教架屌

人腳問題

教練都冇咩火好難感染到球員

對家出鳩陣都無撚得踢
點搞啊

老實說不如比美斯休息 e隊巴都唔值得佢付出

留力星期日算

留力世界盃算

輸一球唔夠喎 起碼炒三蛋呢隊波先得救

成隊都唔知做咩

小明都跑到無癮

留力世界杯

中堅中間個閪大到

咪撚搞我轟D人啦
就嚟CONTE同艾巴都要落場踢

中後場默契唔夠
好多時對面塞腳波比前面
就已經直接面對班中堅

Sorry講緊T. Hazard

羞恥play

456都無得救啦

想當年搓到對面波都掂唔到 而家到我地

炒十球都冇得救

456聽日done deal

唉

so9 offside都唔夠跑

馬斯又自爆

搶唔到波 好撚慘

中柱

屌呀咁都唔入

究竟疤點解可以咁廢

35分鐘得一次射門

高華錫都撚三件

打番433啦不如

中堅默契差到

on9 達屎又差D柒左，縮手唔撲波

so9好撚慢

一迫就甩打撚咩

Ag比人撚狗咁撚

華拉尼快姐

見到隻biggay個樣食左屎咁就好撚爽

屌你影帝踢好d得唔得？

廢到傻

美斯已經好勤力

2-0

布狗做咩

Untiti睇波

成班發晒呆

正
羞恥play

炒個半打啦屌
廢到咁

成隊波慢幾拍，訓醒未

又係影帝失波開始
屌你咩

睇完半場熄機

含撚啦影帝 失左幾多次 逼一逼就甩

換番delifeu博下啦還掂都係

高層執定包袱

我放棄

當高華錫都撚鳩到你巴中場
當賓斯馬都可以係你巴半場推你3,4個
你就知今時今日既巴塞係咩環境

尼馬我屌你老母

連最有用嘅護波都rubbush

真
呢兩條廢鳩

仆街對面踢到表演咁

真係唔關尼馬事
後防得鳥姆迪迪有影
中場完全???
前峰剩係睇到美斯

走得好啦，除左佢仲有邊個係想踢波

對面啲體能至少係巴三倍以上

大家都係踢同一個球場姐
點解巴好似未上電咁

達屎會唔會廢左D，交下戲都好丫，雖然最大責任唔係佢

踢番433啦

疤買人真係好廢
班人又老
買果班人又廢又水
人地asensio kovacic vasquez都話做到野
Ag paco dso都唔知點解咁水

已經懷疑緊係咪陰謀
逼鳩大雄落台

最大問題唔係尼馬 係個中場搞到柒哂啊

有啲嘢例如士氣肉眼係睇唔到你話佢走冇影響我係咪要笑

終於明佢點解走
有幾條友完全配唔上巴塞
巴塞護級終於不是夢

快啲入啦賤種蝗

你咁講又岩 小白話傷唔出

巴斯基斯真係完全唔逗得，馬斯慢，標唔到波，應該打中中堅喇

又冇話護級既
但今季真係冇野可以爭

成班撚屌次次嬴波都要靠人carry
走左係carry果個人既責任,而唔係班撚屌廢?

352不倫不類

上年對祖雲達斯都係得佢有心踢
其他人都散步

撚係次次係佢carry

散步根本係冇空位走到出黎
守果個就正

成班垃圾 單係正選至少8個要換走 你古/丹黎都無用啦 比全盛c7你都無撚用
好彩沙維走得早 唔洗對住班垃圾

連賓州馬都撚到

其實攻唔係話無，但埋門真係好差，MS都係咁話

你咁講又有啲似

關M撚事咩 波皮都掂唔到

唯有希望係咁啦

中場冇創造力 逼下就甩
我寧願出森柏 alena

成個下半季都係啦除左對皇果場
未開波就當自己贏緊2-0
失一球當自己贏緊5-0
都唔係第一次講

睇都係激心 訓多兩個鐘好過

唔好打飛機啦 影帝馬斯廢到由心發出黎 唔係演技黎

三中堅inigo可以買 去上搶

你已經唔記得咗全世界比人撚咗成個月嗰一個月係幾咁重要

你放完假未呀撚屌

Gomes 係到同打少個冇分別

人地好明顯重點守messi
冇messi根本疤係中遊隊黎

出班𡃁都係死，只會變工兵
無突破點

踢到咁我都希望呢場係逼宮而唔係已經出晒力踢

爭頭四

訓啦屌
成班柒頭無心踢
陣就踢5中場 實則有攻勢都係靠美斯落黎駁兩下腳先過到人半場
後面3個中堅輪流傳失波
AG無期望
契仔又自爆
拉仔半隱形
得羅白同小明跑上跑落

中場最大問題 冇個cool到波 一逼就甩 速度輸埋
見閘好多時直接俾前面
中場工兵型

唔好咁柒啦

成隊老野都冇心跑
最勤力係roberto alba rakitic了

巴斯失d波球球都致命

佢今晚肯定唔係最差o個個啦

唔係佢責任

唉訓啦屌,今場應該比人456架啦
成班撚屌好似收晒錢咁造波對皇狗
已喊

放新仔起馬都會9跑博表現
而家呢班老野真係不了
後防又唔買
中場又買個29歲
前鋒又唔買
高層on99
拎住2億叫雞啦屌

至少有跑下 本身廢可以點

上季尾仲傳買華拉提，曾經好期待呢場波，依家就一堆殘兵敗將。高層擺明攞隊波嚟搵著數，主帥就傀儡一個，球員就冇鬥心/唔夠班，想唔死都難。

ag算係咁。走位護波迫搶。佢同拉仔係ok.

瞓啦仆街睇到我失撚晒望

#BartomeuDimiteYa

走啦屌你老母臭閪

得返呢班人點算

除左roberto alba rakitic messi我覺得全部都熱身咁
Stegen真係0反應

Please tweet
‪#BARTOMEUDIMITEYA‬
‪#BARTOMEUDIMITEYA‬

邊有得救 失果幾球

達次次都係咁
人地一射世界波就飛都唔飛下
望住個波入

第一球都跳下啦屌
20-30碼視線又冇阻都唔試下

俾施利臣打仲好 迪屎成日做佈景版 之前踢德國u23已經係咁膠
只不過間唔中黎神來之筆

而加都唔係怪個龍門既時候啦

救唔到都交下戲啦
佢反應完全慢幾拍
第一球已經係完全唔諗住救
中間果球好彩中柱,佢又完全無反應
好似岩岩叫完雞射左十次咁反應慢幾十拍

屌你個中場，再加埋啲防守

印象中上季作客祖雲達斯都好似見過

就算佢表現好都係最差果個
D波一去到佢腳邊，就好似慢動作重播
由追波，控波，到帶波，成個慢動作重播咁

第一球真係可以有反應ga bor
佢企定定望住 好似肯定出界咁

Ddg救呢啲好勁

咪就係 成隊波問題走去屌個別球員

巴斯基斯再係咁，佢遲早收皮，坦白講華dee風格鐘意硬淨防中多，佢狠心上黎。保搶埋正選位

分分鐘死得仲慘

出迎都唔出下剩係識猜搵億踢中場咩屌

布斯對強隊要打後備啦 唔可以對強隊再放佢出黎 唯一特別hold 波又唔點 又慢 又無身體對抗 抗打條毛咩
都明白點解要買個防中 ，係估唔到買保 O:-

心態上絕對比班大帝好

初步半場咁睇
影帝 小明 蘇九問題最嚴重

影帝係功率問題(唔係好識形容)
姐係粒波去到佢去腳度, 永遠要去到第四,五下先識交番個波出去
一來咁樣對面好易迫甩你 (第二球就係咁)
二來到你make好decision個時對面已經佈好曬防

小明防守繼續學界級別
個波到佢腳永遠求求其其踢上去就算, 馬馬虎虎

蘇九兩下同人拿祖鬥跑都輸撚曬
明顯係跌曬watt
傳控都完全唔乎合佢身價
篇潮文既野其實一直都存在緊(某程度上離身修正first touch差個d我係同意)
只不過當尼馬走左之後, 會係佢身上不斷放大

overall咁講, possession 係42:58咁輸法
巴狗最自豪既控傳都冇埋
半場射門就係蘇九唯一果球窩利
傳中人地根本睇定你黎食 近乎零威脅咁濟
老問題 好多五五都豬曬

CDROM都忍唔住打咁多愚見 真係好心痛睇到巴塞咁

成堆中場可以換撚晒佢去堆填
不過其實上季已經係場場等美斯打救
唔係就尼馬

無尼馬 真係已經低左半班波
中場又比上季廢撚左
睇死美斯已經搞撚掂

不過本身士氣都好低下 一落場已經唔想踢咁款

唔可能怪華維迪住 引援 換血呢啲野做得太差佢唔通識變魔術咩

落力d炒多幾球 唔炒多幾球加泰班友唔識醒

係防中咩

三個中場出黎搞笑
最撚重要嘅中場都冇，可以玩啲乜。。。
同對面條中場線比，真係兩個級數。
冇腳法，體能又唔夠人勁，對面個個都好硬淨

幾撚時清走啲垃圾呀屌!!!!中場幾百個，但淨係諗到小白一個靠得住,仆你個街好撚嬲真係好撚on9

一來逼宮，二來都散散地，成班都好似冇乜心踢咁， 加上對面着晒火

佢當年包包好興米9體力化 雙防中
布斯對佢黎講好似紙版咁軟弱

一早講佢西甲中游料啦
講撚左一年啦
成日講都唔面對咪有牌柒囉

踢到咁會唔會嚇鳩親古天奴

Nacho
我地睇緊同一場

華拉尼先岩

蘇9潮文成真了

so9都係問題，佢太鐘意打亂章波，但無人支援，又明顯華拉尼食住佢，係得對住拉狗叫搵到下食

sor 9 認錯

唔好打飛機咩逼宮啦
打得毗 都唔會話好撚離譜
根本上就係廢
上年已經係咁
上年尼馬美斯兩個突破點都叫引到對面防守球員
今年得番美斯
人地擺兩個成場痴住你已經夠屌打你

係度講點面對

逼機踢到想喊咁

唉。真係回塘

你班友仲撐佢?!
上季柒撚走幾多分呀

1 ON 1又唔夠人黎，場場被人屈

利申冇

咪臭系
話咩逼宮真係好撚柒

我其實到依家都唔明點解當年揀達屎唔要巴禾，明明巴禾個時就勁好多又穩，又要揀個神經刀達屎，仲要簽埋長約 救命

輸多幾球落鳩大雄面好過
反正都冇左個杯好耐

碧基

因為老
係買就買oblak啦屌
一係用多啲施仔

真係諗極都唔撚明，點解巴塞陣中可以有高美斯呢啲人
又點解會買返黎。。。。。實係愈諗愈痴線

龍門30頭就賣 明明有哂貨交
呢個三輸局面就係個班撚人所為

30頭呀 大把龍岩岩先第一春啦

是但啦，睇完成個上半場都已經唔關龍唔龍門事啦

咬咬真係

咁啲高層覺得老關我撚事咩

而家仲留守係真球迷

睇唔明so9做緊乜

岩 佢地覺得保連奴勁添

第一球真係唔知係達屎問題定真係射得咁靚

換走pk出semedo

竟然係收pk唔係馬斯

一撚定係龍門問題啦
你話第二粒就話爭議姐

係

真係出semedo

好呀 睇下新仔

佢零反應

咁撚樣哂左40m屌
Btw希望岩用啦

碧基兩場都未訓醒咁
肯定晚晚做愛到傻左

布狗我屌你老母

天意

運都冇埋

開心係美斯仲會跑

影帝又黎喇

Pk應該想死

當一人一次中柱啦

拉

咪撚再出三中堅陣啦屌你老母

433好好多
352呢啲留番比摩佬啦

陣唔係問題 中場積弱既問題

一定要係大黑鳩多先踢到352

終於有撲

屌唔入好可惜

So9真係睇波大

蘇狗

semedo

so9 D控波

semedo不錯

Benfica神閘

係放棄唔到馬斯同堅持踢433的話, 可能比迪迪踢左閘仲好, 小明防守真係...

要買人了

馬細佬搵唔到食

唔讚得

摩佬黎疤執下條後防啦

出埋無限侵犯的男人 疤狗收得皮

hea到咁仲睇條鐵咩

Ramos真係好冇風度

拉膠賤種狗嚟

馬斯

仲睇緊既至係真球迷

咁撚樣撞法

拉莫斯好似搞到美斯著著地火

一世憎9個垃圾拉膠

撞咪撞
不死金身

RAMOS有牌未

咁都唔入

拉膠成場咁都無牌

算啦m10撚左佢咁多年 咪比佢威下

蘇9再係咁不如賣柒左佢比柏高上位仲好

係都唔到paco啦⋯

Roberto係打中場岩啲

咁比返美斯打中間散步仲好

蘿白圖

真係天意

so9

呢句說話你都講得出
證明你唔係巴迷

好撚慘

屌老虎

一粒都冇..

又冇運

高美斯換迪路

拉膠同華拉尼可以用多3年

次次都係咁 打撚到灰機啦

下半場無上半咁柒

係咪開始解放蘿蔔頭 多波掂左

上半場皇馬搶到咁癲，下半場無咩力都合理既

今場係打皇馬 定打巴杜美

打番段掂既黎睇下啦巴塞

好慘 除咗插水12碼之外 冇入過一球
冇尼馬真係成隊死咁濟 所以6-1早就應該多謝佢肯墮後做中場啦
依家就狂入巴西兵算啦 入埋古仔博7-1算啦

小明換甸尼

你up乜鳩

唔怪你 你波齡淺唔識理解吖嘛

咪撚回爆閘狗

輸少過3粒當贏

慘 大敗都唔過400回覆

冇癮

爆佢

爆佢今日先肯爆有咩用

走哂啲偽巴勝利球迷

屌老虎比多啲信心

我諗有蘿蔔頭就唔需要拉仔
功能性重複左

佢上場爆都唔敢爆

weak

咁都唔吹

皇馬就好啦唔會吹

蘇狗傷埋踢撚呀

陰公囉 天收

下場 arda messi paco

吹 會話你黑哨啊

抖左個暑假狀態都仲係咁

毒撚入左冷官，華dee死都唔出

卡斯米路永遠冇牌

c7續約慶祝左未？

渣架

又有爆閘狗

快撚啲完 去訓

冇尼馬真係冇奇蹟

冇感覺

咪再提佢啦

入多球就入圓滿

好煩成日尼馬尼馬
有佢係度都輸俾祖記啦

究竟巴塞點解會諗到用高美斯同d so接沙維小白既班，
法比就咁快放佢走

法比都無春用啦

呢到好多綠帽仔 戴到落腳趾都仲記住

法比點都勁過依家中場果幾件

屌佢拉狗咩動作
好撚肉酸

安慰講句，西超輸得甘，至少大家知道係唔夠班。廢事，一陣又西甲打弱隊連勝好幾場好似以為自己好勁

綠帽仔都醒覺咗啦
btw講個班好多都好生面口下

以為456

一隊波冇話冇邊個唔得 呢個道理咁都唔明真係笨

慘 咁都唔大敗

見到羅拔圖高美斯仲有果個咩拉芬拿就知巴塞青黃不接問題好嚴重

仲係好期待細佬係依家對死死下巴塞突破出黎

不如美斯都去鏝城啦，唔好浪費左佢僅餘既光陰

Rafinha根本唔差

啱我都覺

冇得救架啦，管理層問題，有排搞..
對面鍠馬又如日方中

仲有迪路菲奧，用一大批中游二線兵真係好弱智

好快就天價買多D二線兵

唔知點解見倒羅拔圖間唔中啲推進有啲美斯以前嘅影子
但今場輸兩球已經好好彩
全隊波都唔知踢緊乜
前場咬咬傳控好多失誤
我花雖然有份組織同突破 但依然散步球皇
諗住佢俾垃膠串下會火起大爆發
點知都係咁
中場同後防唔洗講啦

蘇9真係差到無倫
問題係後備paco直頭係垃圾

巴狗既悲哀

有一下好似中路連過三個

放返佢打中場 ag放左佢